「突發」屯公犬隻咬人事件 真相大白

戇鳩post 樓下唔使推